話住公屋好有錢班人係咪心中富有？

阿隬陀佛

ARM

🚬

窮撚集居地

用IPHONE 一年去一兩次旅行已經係有錢人